一人一個戴眼鏡麻煩/比人誤會既事

當有d水阿或者沙吹左入眼既時候
就會同你講 你唔係有眼鏡擋住咩

心諗...眼鏡阿唔係眼罩阿仆街

比人叫4眼

返工都會比人啦四眼仔

副眼鏡撞落巴士扶手到

鼻唔夠高 成日”sir”低咗副眼鏡 成個咸濕伯父咁

我覺得帶眼鏡某程度上真係保護到對眼
不過麻煩野實有
睇3d戲阿做運動阿

食熱嘢啲蒸氣整濛眼鏡

夏天一行出商場/落巴士

浸溫泉𥄫唔到野

有近視

啲人成日都以為我除咗眼睛之後會睇唔到野
但係其實都仲睇到
利申：遠視

點除眼晴?

戴口罩一抖氣就成副眼鏡白晒

最撚憎

：喂 眼鏡哥哥

咁有禮貌
通常都係：喂四眼仔

多數唔熟會覺得你好斯文

一日托十幾次眼鏡
個動作好毒L

有人唔小心一個手肘/成個身撞到我副眼鏡係真係會炆到pk

眼鏡 自膠

食麵個陣。。。